[4月新番]我的英雄學院 2期 第14話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

係咪有新OP

係

留名等睇

LiSA?

係amazarashi

好似唔止做到英雄殺手

得番11集

但係新op有後面嘅篇章

第3季？

「空に歌えば」by AMAZARASHI [MY HERO ACADEMIA SEASON 2 OP3 2017)

肯定有

呢套真係我咁耐以來既支柱
今季新番無野睇

英雄殺手好短
11集夠做到漫畫6x-70

ED係用最近果次人氣投票作者畫既衫

新一首OP唔多掂,上首太高質

我好少覺得一首OP會係咁熱血，滾動，同埋入腦

新ED有偽戀OP既feel 幾正

而家先知係2季番

好想快d睇救爆豪個篇

做到後面Almight

偽戀果個全程識郁,呢個中間好多靜態
不過都係咁正

睇黎會做埋考試篇，不過合宿就唔做住

今季有24集？

我覺得新OP好聽D

下集已經做到飯田入後巷,英雄殺手篇好快完喎

還要更快!

做埋考試

終於唔係廢久

痴喇線 做乜事動畫連呢集都可以做到咁熱血既～

動畫做到我英超級王道feel

Btw 做乜事個製作組好似換左個方式做咁既
同埋個ed好正 番外feel

呢套野同巨人一樣,真係要堅持睇動畫

又有得睇爆豪o嘴

漫畫兩套都有睇
但兩套動畫知劇情都好正

巨人真係要堅持下去 漫畫同動畫真係天同地

但我覺得我英漫畫都唔差啦，啲畫都叫唔錯 雖然有時分鏡同動作表達得冇咁好…

我個人認為劇情會有d快
佢一集就教到佢完全控制ofa

好想睇下集

米津玄師之後到amazarashi
不得了啊

唔想拖時間
動畫係咁

幾鍾意新ed個風格

本身控到5%
運動會揮走轟隻手同咩雞蛋唔好爆已經識
只係依加一次打開晒d開關
漫畫進度一樣

冇錯。

同埋只身全身hold住5%
同完全仲爭好遠

同埋本身all might唔識教 如果唔係應該仲快啲學識控制

其實本身都無講過all might係點用afo

其實係咪allmight自己都係全身用緊

但on99誤導左deku係局部使用

佢本身D 肌肉就SUFFER到100% OFA

allmight一早可以控制到
唔洗好似deku咁要諗點開同控係5%

all might一接就用到100% ，所以唔明點解廢久做唔到同教唔到廢久用
現實都好多呢類識做唔識教，因為掌握得太輕鬆

我諗佢一開波應該都用唔到100%，但一開波就用到全包圍

我意思就係佢唔識將全包圍嘅感覺話俾deku知
或者察覺唔到deku一直係局部用

我認為唔係，全包圍應該只係出久用，
ALL MIGHT根本唔需要用到呢個TECHNIQUE